{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052067",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74483&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구미 STAY THE GONGDAN"
    },
    "text": "客室及び豊国面をご利用のお客様は正面駐車場をご利用ください。 フレンズスクリーンをご利用の場合、裏棟のピロティ駐車場をご利用いただくと、気軽にご移動いただけます。 計20台の駐車施設を保有しています。 追加料金は大人は20000ウォン、小学校以上は0000ウォン、寝具類の追加は別途20000ウォンです。 フロントおよびその他の施設としてはフレンズスクリーンゴルフがあり、営業時間は0:00~23:00です。 豊国面の朝食は7:00~9:00、ランチは:30~5:00(L/O 4:30)、ディナーは6:30~20:00(L/O 9:30)で運営され、土日は休みです。 ザ·ベンティは8:00~20:00(L/O 9:30)で運営されています。 Eマート24コンビニエンスストアは24時間営業で、無人営業は24:00~7:00です。 追加案内事項としては、ステイダー公団ホテルの宿泊客に特別イベント割引が提供され、フランズスクリーンは0:00~23:00まで20~50%割引された価格で事前予約が可能です。 豊国面の朝食は朝食9000ウォンであり、週末には朝食の利用ができません。 ザ·ベンティカフェではコーヒー1杯が無料で提供され、Eマート24コンビニでは0%割引(酒類タバコは除く)が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "お客様は正面駐車場をご利用ください。フレンズスクリーンをご利用の場合は、裏棟のピロティ駐車場をご利用いただくこともできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の台数は何台ありますか？",
            "answer": "当ホテルは計20台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "追加料金は大人は20000ウォン、小学生以上は10000ウォン、寝具類の追加は別途20000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "フレンズスクリーンは営業時間は0:00~23:00です。豊国面の朝食は7:00~9:00、ランチは11:30~15:00(L/O 14:30)、ディナーは18:30~20:00(L/O 19:30)で運営されています。"
        },
        {
            "question": "特別イベント割引について教えてください。",
            "answer": "ステイダー公団ホテルの宿泊客には特別イベント割引が提供されます。フレンズスクリーンは0:00~23:00まで20~50%割引された価格で事前予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "豊国面の朝食の営業時間と価格を教えてください。",
            "answer": "豊国面の朝食は朝食の営業時間は7:00~9:00であり、朝食の価格は9000ウォンです。ただし、週末には朝食の利用ができません。"
        },
        {
            "question": "ザ·ベンティカフェの営業時間を教えてください。",
            "answer": "ザ·ベンティカフェは8:00~20:00まで営業しています。ラストオーダーは19:30です。"
        },
        {
            "question": "Eマート24コンビニエンスストアの営業時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "Eマート24コンビニエンスストアは24時間営業していますが、無人営業は24:00~7:00です。"
        },
        {
            "question": "フレンズスクリーン以外にも施設はありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルにはフレンズスクリーン以外にもゴルフ施設があります。"
        },
        {
            "question": "ザ·ベンティカフェでは何が提供されていますか？",
            "answer": "ザ·ベンティカフェではコーヒー1杯が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "Eマート24コンビニでの割引は何%ですか？",
            "answer": "Eマート24コンビニでは0%割引が可能です（酒類とタバコは除く）。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 588
    }
}